[超緊要!!!!!!!]請大家回歸番主線 警暴只係其中一環!!!!!

6 月 以來
不分化不割蓆非常成功
但隨時間推展
發生的事愈來愈多
難免失焦
但都希望大家在做每件事前都要勿忘初心

721 831 811 914 915 甚至今日925 濫捕 多人死亡等等
固其重要 亦明白手足犧牲被捕 大家都好苦惱好傷心

但要記住每日發生的事都只係成場活動一部分
成場運動除左警暴之外
仲有幾樣核心

1.社會不公不義 (濫捕, 訴求3,4)
2.對抗港共 -> 土共侵蝕香港 (929 chinazi 遊行 101 遊行, 訴求5)

兩者都係極需要海外關注而不能忽視!!!

我地唔應該將層面淨係放在香港
同溫層要cover 都 7788
目前應該將發生的事情宣揚開去

例如 cockroach 論 同德國種族清洗無分別
香港會是下一個新疆
官警鄉黑鐵一家親
中聯辦 控制香港
打壓遊行自由 等等

而警暴只係其中一環
但每一項都係環環相扣

我地唔可以著重在查案, fake news 之上
應該將重點shift 番去目前我地有能力有把握做的事引起國際關注

在此
我唔係叫大家唔理唔查d 無切實證據事情 eg 被自殺
唔係叫大家唔好放棄 721 811 831 921 等冤案
但太focus 落未能有充分證據的事件
會令大家overlook 左我地手頭上武器

就算我地有美國 甚至聯合國backup
我地都唔可以咩都唔做攤大手板等結果而咩都唔做
一定要keep 住民氣
民主道路好漫長
好累 但都要一齊行落去

齊上齊落
focus 番重點好嗎??

光

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

- 分享自 LIHKG 討論區 呢個post不斷更新呢個list

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

4）對抗黨鐵post(閘機、跳閘etc)
[整合] 輕鬆壞閘機

欠：
聯署post
記者會post
etc

最後，善用不推文！請幫手完善個list

agree 要用普世價值繼續connect 西方

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

push

光

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推

推

不忘初心，對準焦點，
五大訴求，缺一不可。

幫推

復

講真 見到咁多人死 有邊個會開心
大家都好想搵到真相
我都一樣
但我地面對的係所有球證 主辦單位 旁證 都不利於我地
我地面對的係不公不義的無理打壓

更因為咁樣
大家需要更加focus 落重點
當五大訴求達成
我地亦有機會為死去的手足尋找真相

希望可以齊上齊落 完成後大家煲底下見
好期待 亦盼望呢一天可以早日到來

我地要為犧牲的手足完成未完的事情 好嗎

勿忘初心
行到呢步
應該大家要多d 國際視野

成日話解散/重組警隊，到底要點做？

Tui

929
928
101

721
831

支持
對準主線